聖誕卡

有無人可以可憐下我寄張聖誕比我
讀完書後 都無收過聖誕卡了
如果有好人既話 請TG我

連登無愛

有無人今年想收聖誕卡？

想送有簽名既聖誕卡比大家

come lm